\section*{Aufgabe 1}
\textbf{a)}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width = 0.9 \linewidth]{quadtree.png}
	\caption{Quadtree zu Aufgabe 1}
	\label{fig:quadtree}
\end{figure}
\newline
\textbf{b)}
Die Darstellungsreihenfolge sollte konsistent bleiben um die Reproduzierbarkeit zu gewährleisten.
\newline
\textbf{c)}
Bei einem BSP-Tree wird der Raum immer weiter binär unterteilt, dabei bleiben allerdings die Originalkanten erhalten. Anders als beim Octree, bei dem ein Raster über das Bild gelegt wird. Der Octree kann also eine schräge Linie nie genau darstellen, der BSP-Tree hingegen schon.